Starbucks店主任 你問我答 （續）

炒完一日終於收工代開post

舊post回顧：
做緊Starbucks店主任「你問我答」

其實partner coupon 可唔可以去飲reserve野

Iced Hojicha Latte 好好飲
Java Chips 都係

in左seasonal之後佢上上星期五打比我firm下人工時間個d，等到依家都無再打過黎，係咪因為答左佢新年其中一日唔得

唔得喔，入唔到機的

都幾大機會

咁係咪姐係收皮，之前有個巴打仲話要等埋呢個星期

Java chip同chocolate chip cream長期大熱

等吓囉，再唔係遞吓其他鋪
忙鋪應該需求大啲會快啲覆

返大早而家先離開

真心一問
想知 liquid cream 用咩牌子咩款
每100g有幾多糖？

利申：食緊生酮，要食多脂肪完全戒糖

I know that feel partner

鐘意飲美式 有咩方法自己沖到
我零知識

邊隻抵飲

屋企有冇espresso機？
Espresso溝水

其實drip coffee更好飲又平 我覺得

加hazelnut變石板街

照計經理s應該收到曬人啦喎

邊款成本最高

冇

膠囊果款就有 算唔算啊？
如果係 應該邊款溝水

有無人知呢隻杯香港邊度有得買 揾咗好多間都無

你呢個幾多ml?

應該係venti嗰隻

想問下你地加係top嘅cream係自己整 定市面有得賣 好鍾意你地d cream嘅味道 次次飲javachip都瘋狂吸食

自己整 ， cream牌子係樓上有人講過果隻加vanilla syrup

你個名

考唔考CM好 想拎嚟打下飛機
但怕考完就Quit

條圍裙好靚

今年CM已經考完 明年請早
假如你下年仲係到

我知
唔做唔做都做咗半年

就咁叫 想要一杯舊朱？

對，英文係classical hot chocolate
但應該冇人明

新夥伴表示乜q野嚟
但本書仔的確有舊朱既mark杯方法

今日飲完signature chocolate屙到仆街
係咩環節出錯

舊朱正丫！

已經無人識lu，而家嘅伙伴根本唔需要學，因為都無人知有

[member不過我最喜歡飲Strawberry Frap
有Yogurt Powder果時就會係咁整嚟飲][/member]

所以我會教新伙伴整，個個飲完去返唔到轉頭

上次喺美國飲咗杯Pink Drink 好正
原來係secret menu
香港有冇？

其實啲Tea Latte一羹茶粉有幾甜
可唔可以影嚟睇下。

事關我唔飲得太甜...
啲粉好似好多糖咁...

叫佢地落少少都好甜。

好正！！我自己成日整黎飲 用soy好似更好飲

得幾間鋪有

我地既tea latte羹 一平羹係2個teaspoon

新嗰杯vanilla black tea latte個茶粉好似唔甜
但要走糖水

再唔係你嗌茶包茶加奶/English breakfast tea latte走糖

全港7間starbucks reserve有afforgato同espresso martini

🤩上網有冇得check到邊間有？

分幾多？

你想辭職嗰時比人係咁彈信 可以考嘅😹

有free drink 點咩最貴又最好飲？

曾經coffee concepts係總公司同美心合資

利園三期（旗艦）
灣仔合和
金鐘大古廣場101
太古城中心
歷山大厦
IFC
旺角家樂坊

Cold Brew Malt 電糕blend cold brew

雪*

成班伙記自己係到圍爐吹水

唔俾辭？

有咩問題？ 要睇你頭？

唔夠CM用？

呢期天氣唔係太凍，勺嘢攤凍咗之後一定要擺入雪櫃

CM 點樣考？

咁張receipt真係冇寫指定換邊杯

yes 我frd個sm直頭唔收佢信

慘

最鍾意飲咩

自家調製飲料

未點完

點住原材料先啦

點到點幾兩點入完機仲可以開定餅添

開6點？

有咩覆

年初一有幾多個人返工？

唔返

恭喜

茄汁都要磅?@@

Part time 好唔好做？要唔要做惡啃嘢？

恭喜 我ic仲爭一隻杯

初一二三都返 多謝支持

咩杯？

tumbler 佢講過個code但我唔記得咩嚟

咩number？

忘了 好似9xxxx

好難估啫

因為我淨係記得係9xxxx lol

又要返工啦

係咪學到點沖咖啡

要專業知識就考coffee master啦

變左做Partner Post

利申 前員工

主任 經理幾錢人工同學歷

上個post仲勁

點解洗衣街上層8點就唔開放

節約能源

無驚無險又收工

中更伙伴？

大早 聽日返中

易唔易請人？

長期缺人

真係長期唔夠人。我元朗區間鋪算靜唔有時唔夠人

如果自己帶個size大少少嘅杯 係咪都係俾返相對size嘅oz 唔會斟滿

standard係

返中嘅火胖起身未 我仲有三個字返到

繼續day off 初二啟市

仲45分鐘先返到

想問依家fulltime入職係咪15000人工？

我初一呀

初一全舖計埋ft先得5個人返 利申行開314

食過幾多件女同事?

我都係上網見到架咋
有冇巴打知fulltime入職幾多人工？

咁又真係算幾低，我係jobsDb見到話可達14800姐係呃人

不過都已經好過我依家份工

cash dollar就到期 想問下可唔可以拎嚟增值Starbucks 卡？

全日5個? 212?

可以

發覺依架既同事係無咁炒得檔
2017個年做左10個月，都算炒得下
我等杯frap 前面兩杯熱飲
佢夠膽死沖完兩杯熱飲先開始frap
等成6,7分鐘

嗰兩杯熱飲係咩嚟?

都係d普通野，唔係熱飲中最煩既紅西柚蜜糖紅茶

依家Starbucks 去某指定幾間Starbucks 有有卡套送
抵唔抵玩

其實係咪通常都係pt洗地 ft從來唔洗洗咁

但長番早更好似好衰咁

我果邊多學生pt個個都鍾意返晏 我心諗返大早放工之後仲有全日用

我想問下張金咭通常要幾耐先收到？
我等左個幾月都無，打左上去hotline 問佢話寄失左，要我再等多幾個星期，如今幾個星期又過去了

如果唔寄仲有無方法拎到張咭？例如係舖頭拎

以我知應該就無喇，因為佢張金卡係喺美國總公司(美國個邊寄過嚟)，所以你真係要耐心等待一下

好啦 唔該你呀

Ok la
Partner都有陣熱潮
不過暫時缺貨，會派換領券
記住用返starbucks reserve個網頁checkin
唔係facebook check-in

已換

借到一個幫更，可以行213

放棄咗

我嗰度一塊過 想死

我嗰張喺北歐寄嚟的@@

恭喜你 我嗰度比你好彩 223

多一個真係會差好遠

前提嗰一個要醒目

大家新年快樂，炒檔啦又要

暫時尚靜 但即將來臨
利申 仲未放飯

大年初一係213嘅節奏，hea多陣先返工(又係part搞笑老細收夜 )，祝各位火胖今日嘅sale

記住上繳客人嘅利是呀

新年番夜真係好累 好多奇怪客

以前學生完全唔敢買黎飲，覺得超貴，
依家一日冇2杯都唔掂，total 5-6個shot

小心胃穿窿

以前讀書係中環某鋪返pt, 炒足早午3點3呢幾轉，
過其他區幫手完全一打幾，但都係三十幾蚊一粒鐘。

依家ic(主任) 都係得13000? 舊時聽個store man講計埋bonus一個月都兩萬幾，但明明成間鋪一個月都有成80萬生意額。

Starbucks Reserve 係咪同普通舖啲豆唔同啲？
杯嘢聞落香啲但飲就冇乜分別

Sor理解錯誤
SM有啦

係唔同啲呀
想試真啲可以飲齋啡，手沖虹吸chemex French press

如果送禮物有冇推介 (eg 杯 or 其他野)

返早嘅拍拿

幾時有sm你問我答

我地鋪成日行三個

美x呢間野出手都唔算太好，不過比起同行算中間啦。

鬼叫佢壟斷左香港飲食業咩
想走但驚搵唔返類近benefit

其實係咩書仔 我入職到宜家未夠一個月咩書都無🤷🏼‍♀️

送中杯手調飲品, 點ORDER先最抵?

有本正方形白色書仔
裡面有曬mark杯同shot份量教學
但最近唔知係咪轉咗e learning

加whip cream /加shot/加jelly

Reward定券

好想調鋪翻 翻到好唔開心

bday reward

加晒3樣 ？

係

我都係 不過依家好咗

收夜，成日做唔切，比人屌到仆街

你指213？

你收吧定皮？

話說大家新年炒成點 我初四仲忙過初一二三是但一日

Ic踩whole 早夜更partner各一
平日可以行212已經要感恩 唔夠人到一個點

嗰ic實攰死 踩whole要幾多個鐘？

收吧

岩岩做無耐，日日都要收夜

15個鐘

想知收夜有幾辛苦，遲d應該入去做

睇你收吧定收皮

準備打大佬

夜晚忙？因為有啲我嘅senior係可以收工前半個鐘收曬吧 坐喺度等打卡

夜晚得自己一個企吧，pre close唔到

我見佢哋趁仲有中更時 收曬後吧同其中一部drip機

我都想翻中更，但係個經理唔編比我

你join咗幾耐先

2個星期

我見人地岩岩翻都係翻中更

得我翻夜更
有時想約人食飯都無時間

有冇人老coffee master呀

我當日係落舖第四個禮拜先第一次返8點更
同埋你講geh人哋啱啱返 佢係new join定rejoin定fixed shift先

New join

part time?

Full time

frappuccino可唔可以走糖水
口痕好耐冇飲，有張coupon想用左佢，但唔想飲咁多糖

咁唔知了 因為我連第一日落舖都係返夜的

你想飲咩frap先
vanilla cream你走糖水嘅話成杯嘢無曬味

油即係cream?

點解赤柱店有鬼佬沖咖啡仲咁好禮貌

Frap cream base，潤滑冰沙作用

美國partner嚟，空降經理

人地美國叫partner係因為有股份姐，香港

Cold brew 係雪櫃放左幾耐？

Cold brew浸14個鐘 保存5日最多 好似係

如果擺雪櫃浸 好似要24

sor記錯 係48
好耐無用雪櫃浸

香港tumblr design team執柒咗佢啦
櫻花似梅花 諗起之前summer2018就嬲

紅西柚蜜糖紅茶好好飲
用咩牌子蜜糖沖架？

starbucks自家嘅

有無得賣？

無

之前露營嗰期幾靚
台灣近期白色嗰堆stanley都靚

其實有無partime淨係每星期返一日

想請問ic而家人工幾多咖？

又返工

露營係邊期？我忘了

嗰隻叫417 但好少舖頭會請

港島區嘅話 介乎15k~17k

Stanley嗰期，好似Autumn2018?

噢嗰堆 印象 幾好賣

印象中*

你地有冇睇中邊隻杯想買

如果九龍呢

謝謝partner

火胖你覆錯帖

咁如果唔想飲咁多糖既frap有咩推介/可以點叫
想用咗張coupon佢

係frap都肥架喇
最少糖咪espresso frap/coffee frap
用coupon加shot, whip, chips.. 乜都唔洗錢

唔係呀，係我問咖，我係前pt b 最近諗緊番sb

想更新返個人資料但一去到改嗰頁就彈error 應該點做

但九龍價唔是我答你呢

邊頁？我淨係識改密碼@@

btw真係多謝全港咁努力嘅partner我都好掛住我啲bbs

唉 呢個火坑嚟 走咗就唔好入返嚟啦

我舖好有愛，但係又好忙

其實好多舖都係 大家都係因為partner好先繼續留低

人又冇
舖就不斷開
做就做死你地咁囉

求gingerbread latte recipe
糖漿牌子係唔係monin?

Starbucks 自家syrup

Thanks sis!

如果starbucks IT部裁員會點？

晚晚都係我

熱紅豆冰

唔攪底應該淨係飲奶咁

綠茶果杯幾好飲

part time 最遲幾號要交更

話説自從我新年打後就剩係打till
冇收過bar好耐

舊partner比ic介紹返黎做seasonal 但點解到依家都未收到被介紹人個$800
跟住seasonal話有營業獎金 但點解出糧又冇分到嘅
感覺自己比人呃左

我入左職成年都未收到新人獎金

有冇試過問你老細追

上年11月升做gold rewards而家都未寄卡嚟dllm寄email無人覆

間表係星期一到星期日 正常都唔會遲過星期日出下星期更表 最遲交更就間間舖都唔同 我舖話就話星期四交但我次次星期六先交

伙伴竟然咁想收bar

佢個個月都問我收到未 跟住佢話 我都唔知喎 幫你喎到喎

真出色 你公司咁大個集團連partner個少少獎金都呃

話說如果街客叫youthberry lemonade 你地會唔會整

如果我尋日睇到呢個post可以慳返41蚊
冇拎搞搞飲到尾勁多紅豆

飲Frappuccino 會好好多

開蓋飲啦 ， 支管唔熱得

裝熱野就應該無問題

我會睇下忙唔忙唔忙又好禮貌嘅話會整順便整杯youthberry btg比自己

因為今日叫youthberry lemonade嗰時打till個partner聽到都照入機
但同埋吧個ic講完 ic就話唔可以咁整架喎 冇呢杯野飲㗎嘛
搞到個打till partner謝晒咁黎問我介唔介意轉返HTL/GTL
跟住我話ex partner黎架 ic你整比我啦 之後佢先肯整

btw youthberry btg 聽落唔錯下次試下先

打till partner好好人 btw記得一定一定要走cl youthberry本身就甜甜地

初一二無車手

想問將軍澳popcorn點解有班好似露宿者咁
長期霸住個角位

我住附近未必日日飲starbucks
但好似飲親都見到佢地咁

想問一下係咪有杯drink叫 hot apple cider 定唔知咩？

佢哋有買野咖長期客但真係好臭

partner們不如分享下一入職嗰時嘅辛酸史

乜都係自學

chocolate chip cream frappuccino可以點樣自己整？最好可以詳細啲，唔該

我都覺得咁樣好慘 應該好多partner都係咁樣捱返黎

之前我地舖有個partner企皮企左兩個月 次次只要佢返工嘅話洗冰櫃side lobby 洗野 set貨全部都係佢做 交流嘅話可以一日去交流5次......

你意思係自己係屋企整?
整Choc chip crm除左奶之外你唔會係出面搵到同Starbucks一模一樣嘅材料
所以整出黎味道會同starbucks唔同
但如果你要整嘅話
Java chips可以用整cookies嗰啲choc chip代替
朱古力嘅話就自己揀返自己鍾意嘅朱古力磚溶左佢
奶就自己鍾意啦
同埋冰囉
全部dum入blender度blend就得
每樣嘢嘅份量都係跟返你自己個人喜好啦
自己整就冇standard嘅

睇頭post知香港有自己rewards system, 想問下香港starbucks用唔用得返starbucks us 個app同account 定係要裝starbucks hk個app再開過account

唔該巴打

pt人工range

無cream油應該會差好遠

白水呢家野 市面上應該冇嘢取代到...

Why was I able to pay with my international Starbucks Card in Hong Kong and Macau previously and now I can’t?

While Starbucks stores in Hong Kong and Macau were previously able to accept Starbucks Cards from select external locations, starting 8 November 2018, Starbucks stores in Hong Kong and Macau are no longer able to accept Starbucks Cards issued outside of Hong Kong and Macau.

補充少少 而家淨返UK Australia Ireland Mexico Canada US 有join international card scheme 即係呢幾個國家嘅卡可以互相共用 而其他地方嘅包括台灣 日本 韓國等等都只能夠喺返自己國家用

飲過Starbucks一次咁大把，而家手上有張25蚊現金劵，唔知拎來買咩好

請唔請pt淨係番星期六日

如果間舖咁啱係禮拜六日缺人而佢又肯請417嘅咪會請
你真係想佢請你嘅話可以一開始availability tick多幾日
到真係同老細熟左先至講返話有野做淨係返禮拜六日囉
老細好嘅話通常都冇咩問題 不過你都需要係個出色嘅partner

417即係咩？

417嘅合約係for一個禮拜返指定日子而又返少於18個鐘嘅partner

而家做沖咖啡part time幾錢個鐘
缺唔缺人 想做

沖咖啡係指Starbucks barista?
starbucks barista咩都要做架喎 唔係淨係沖咖啡
長期缺人 人工 around 45-50啦
新入職多數個幾兩個月後先有得開始埋bar(ie你講嘅沖咖啡)
諗清楚啊 唔係啲咩筍工黎

starbucks 上一期或再之前d 杯會唔會有得係店到買到？

點解有d 店我一去睇杯就即刻企個人係到，好似百老匯個種人釘人
有d 分店點睇都無人理？

因為太多分店比人偷杯同埋出黎greet客係standard我哋都唔想

飲咗Starbucks好幾年，去過唔同舖見到你地吧嗰道有好多唔同款嘅杯，寫晒名嘅，有諗過係啲客擺低喺道定係你地員工自己嘅杯？

應該係d客嘅 有d熟客日日黎嘅會放自己嘅杯喺到 一黎可以平4蚊 二黎可以唔洗日日拎住隻杯咁重

豆奶得唔得？如果唔得嘅就應該得返茶類仲要走糖可以揀

冇人理係因為唔夠人

以前都做過pt，收夜好撚多野做，同埋最憎洗個焗爐

咁所以你依家係想淨係返禮拜六日嘅早/中

其實檸檬茶用果隻lemonade都係有糖喺入面 所以....你應該得返豆奶咖啡可以飲🌚

佢收埋嚟無用㗎喎 你有無問過佢？

大家今日大點如何？

好似幾順利 除左收夜個b仔 即係我 差啲收唔切野之外

我唔會話你知我例遲 不管有無月點週點

試過買野中左問券話會送杯野
店員同我講，填0-6都係等於零分，我滿意既話要按7 分

份問券會影響你地d 咩野？

利申 會按7分

張Starbucks card 唔靚
可唔可以免費換張新？

低分會比office屌

唔可以

轉咗全自動機之後，勁唔好飲，不知所謂

加錢呢？
唔通又開一張咩

OT無補水 遲走？不了

一定要開過張

點解變晒唔係樓主答嘅
信唔信好 定其他巴打都係返緊

喺銀行沖人工會唔會高d?

此樓主不同彼樓主 原po樓主好似無乜喺度回過
同埋呢度有好多巴絲都做過/做緊
我相信唔止樓主(s)答到你問題 ;)

Brewed coffee, cold brew 都可以

想問下去OFFICE招聘日見，見完叫填番張FORM，多數請定吾請？

你ft定pt？多數都請，因為真係好唔夠人

IN FT呀 都幾多日上去，但見到有D人見完入番去填FORM，有D人就直接走左，佢有叫我填

幾多人先岩，打錯字

咁諗唔開啊走黎做ft啊巴打

諗住乜都試下咋，不過有D人話會即請咪上黎問問通常等幾耐

Ft有冇得自己揀番咩區架？

唔只零分，唔只俾office屌

]但係我住新界區，會唔會太遠

你ok咪得

問100個barista，95個應該都聽唔明

諗諗再答你

pt炒檔精英要唔要

有冇secret menu ???

係咪真係精英先

其實所謂secret menu就係你provide recipe俾我地整

為咩呃你先

正常開幾點？
去左某商場官網寫7點但入到去單佢都落唔到
咩都未settle好

開舖時間每間分店都唔同
正常開緊檔(未夠鐘開門)嘅話唔會比客入/就算比你入到去佢都應該會同你講未開門
你嗰個情況 比你落order但又未ready 就應該係個間舖嘅問題了

咦CM喎仲有2個common group喎

喂嗱冷靜啲先啪嗱

間鋪寫7點，我入去果陣7點半，冇cake，未落得單
(然後我冇食到早餐)

難怪即刻轉icon

等你張form

cake嘅定義係真係藍莓芝士蛋糕嗰啲cake定係普通pastry先
如果係蛋糕嗰話就通常都10-11點先攞出黎賣嘅
未落得單就真係唔知出現左咩問題喇

今日買嘢飲女店員無問我叫乜名，係咪生得太樣衰

咁通常上去OFFICE見果D幾耐通知架？唔該各位CHING

好似會耐啲，因為要再refer DM > SM
Second in完再睇下個SM要唔要
唔要又掉返出公海等人揀 好似係

PT通常幾錢1粒鐘 定係每間唔同

Cake，包同沙律個櫃吉嘅，
乳酪個直身櫃就有野嘅

可能有夥伴射波開唔切掛

港島高啲，人人唔同

FT人工幾多

原來仲要SECOND IN，仲以爲見1次就OK

想問自備杯優惠（減價）加信用卡優惠（升級)可唔可以一齊用？

高啲姐係幾多

咦 我嗰度個個都識 有次去幫更勺朱仲要係壞嘅 即刻全部轉舊朱

我記得你講過呀
我只係用一個比較誇張嘅手法話俾其他人聽，舊時代嘅嘢已經俾人遺忘

Standard Chartered Priority Banking Visa Infinite?

我記得疊recipe好似有舊朱 2012年版

而家仲用緊

老細要教新人+無新版嘛

Java chip係咪好甜好肥

係呀。

suppose唔可以double benefits, 但通常會照做

話7日通知都就黎第7日，仲唔打黎都當佢無行了

真係咁想係starbucks做咩

知唔知香港會唔會出貓爪杯？

見完都想試下做，不過未做過F&B
同埋見果日又無咩野以爲有機

Never

俾啲信心，經理忙未覆架啫

用 Mobile Order 有無辦法拎到自攜杯優惠？

冇，mobile order原意係俾客人節省時間Grab and Go
如無意外你落到所選分店之後係拎完就繼續行程
所以唔會有tumblr優惠

亦唔好落到黎同我講「我喺度食架喎」

係咩野驅使你留低？

利申， 升左ic半年就唔想做

點解Starbucks全線無哂榛子嘅

點解你地個CS hotline永遠都線路繁忙

識落應該拉晒龍時喺舖頭落，然後一落完就過去吧位問有未

升職，員工福利

有架，latte + hazelnut syrup (+$4)

想上ASM 咁上進

通常晉升階梯係點要幾耐左右？
每個位人工大概幾多？
Thanks

有無人1入去見就係IC／ASM呀其實？

我用app睇無嘅

其實呢啲乜乜secret menu嘅野
只要你有recipe，又肯俾customize嘅錢（例如+whip cream/flavour syrup）
我地都做到俾你
上面嗰杯你可以嗌iced americano + vanilla sweet cream
下面嗰杯，因為香港冇再出white mocha，所以整唔到

人工視乎區域，港島有特別津貼
晉升一般barista>shift supervisor >asm>sm(>office/dsm)
視乎能力，大鋪會快啲，約半年至一年升一級到SM

有，一入經理都見過
但視乎工作經驗

最耐一年先升一級係咪流失率好低？
請問IC又係咩嚟
Shift Supervisor人工幾多左右？近排想轉工 thanks

好撚鍾意mint choco mocha
想問平時有無得嗌？

好 唔該哂絲打

IC = shift supervisor = 店主任
你會想有挑戰性人工高啲定hea啲？
有挑戰性會升得快啲

想問下如果見完工今次無消息，如果想入去做再SEND CV得吾得？其實做左RETAIL好多年都做到IC位不過吾係F&B。
係咪過左7日吾洗諗？
吾該絲打

Mocha + mint syrup (+$4)

Maybe try submit to branch

由我入職講到而家 到底豆卷幾時可以換Teavana
平時翻咁多工放假都唔想再飲

問多小小，如果見IC位以上係咪SHOP無得直接見都係要ONLINE填表先？

明白
鍾意忙啲人工高啲
近排收到個shift supervisor嘅offer 但以f&b嚟講我就未做過大舖嘅 加上工作量應該好大
驚自己捱唔住 想搵定後路所以睇吓Starbucks係點 因為職位同晉升同我收到offer嗰間公司差唔多
你預計幾耐升到sm

VIA matcha

我估你喺分店遞都得
但一定要經分區，所以其實都要等

忙鋪主要都係商場鋪同Reserve大鋪

收到工咪係

想問絲打做左幾多年？
同埋B仔招聘日係咪可以照去但見第2D位？
THANKS

「你個order啱啱先落 無噤快有gah」

呢一句好耐無聽過 希望以後唔會再聽到

無dsm呀得dm

我嗰區有兩三個都係一入職就SM

成日要ot?

有一更唔洗OT已經世界充滿𥌓光

Bonus係每個月出？定一年出

好似係季

真心一問，如果要生酮係starbucks 要點買

其實部收銀機除左可以睇到個客個名外，仲睇唔睇到佢上幾次買左乜？同埋去過邊間 Starbucks?

睇唔到

人工都偏低 做咁耐有冇諗過走定想穩穩陣陣咁做好耐？

求解

唔識英文係咪唔洗諗住入去做?

Duo choco mocha 平時有冇
有嘅點叫(加料)?

唔識學到識，可以試下非商業區，做街坊生意嘅鋪頭

冇呀，個醬係特別啲架
不過我覺得出親啲mocha都差唔多味
嗌mocha + mint/Strawberry 好過

sorry唔識

有無話見完過左幾耐再見比較好？？
THANKS

收過Single on ice +多shot 帶tum
轉個頭出面支skim無曬

識有個女仔要Ice double加CREAM Shake

要shake俾佢？有冇叫佢轉cold foam esp

無，佢又唔洗打
不過間STORE D人好憎佢
佢之前都PARTNER黎，傻更更o個D，又真係唔O岩做STARBUCKS

BTW我都決定過幾日遞信，長期無人手做IC真係得閑死唔得閑病

過嚟！！！！

大家應該同區
唔啦我都無心做，成日躲得就躲對其他IC唔公平

Ot 有無人工？

冇passion真係死得成日返工搵動力
咁之後有咩打算？

睇吓經理點批
有啲每分鐘批，有啲過30分鐘批，有啲唔撚批叫你補鐘

仲有D經理拍走左當無野，
我之後學下野先，然後搵返本行做，
本來就無預料過會做咁耐餐飲

PT人工大概幾多
之前上網apply過都冇回音 想學下咖啡
利申 番開飲食

我同本行甩咗好耐應該撈唔返
乞食科

下個禮拜去面試interview請問有冇咩貼士？

你對答正常就得以啦

想問下係咪做pt都有得升上去？

想問如果一星期番四日pt會唔會請，上年walk in見但冇晒聲氣

睇人咖，有啲做左一排都有得升pt ic
有啲就做n年都無得升

聽講要ft先升得 之後再轉pt IC

Pt最盡去到ic? 再上係咪就要轉ft?

美國giftcard 香港用唔用得?

係呀唔會有pt storeman咖啵

而家唔用得

請左lu

我果間有個番左兩日就走左希望你番得開心啦

有d要洗廁所 點頂

係啊，用水喉狂射再拖番乾就ok

想知如果好耐都未收到金卡
問店員會唔會知

唔會 因為店員自己都過左一年都未收到

企左個半月皮 係去幫更個陣 隔離鋪個ic教我沖野飲

Lean thinking
機器可以自己運作嘅撳咗先
E.g. 過機，煲啡

如果自己帶個熱飲杯去買凍飲會唔會俾人笑

starbucks有無piccolo或者magic? 就咁叫佢會唔會沖?

請搵starbucks reserve

凍飲杯裝熱飲仲怪啦

依家FT幾錢一個月

做唔做特調？

想問下rejoin要幾多個月？

半年，見分區好似

諗住做一世？

想做pt但冇沖野飲經驗 想問下一開頭返工未學沖野飲可以做咩
同埋去舖頭apply定上網畀cv大啲機會

睇你有冇特別想做邊間

想返沙田同奧運

直接去果度APPLY

part time 每一兩蚊咁加 full time係點樣計?

邊有人想？

想問whatsapp申請做part-time有無用？
因為之前聽人講要人有推薦先入到
真家假架？

真定假架？

邊有可能要推薦人先入到，佢冇人到仆街
你正正常常都lur飯應啦

umm.....ah...java唧忽北煎NO

奧海城2期?

如果再無FT請都諗住去Starbuck in

係呀！

銅鑼灣得fashion walk請人

做到心灰意冷

想問下張金卡成兩個月都未寄到黎 係咪已經可以準備打去報失

latte no foam 再加 freeshot = flat white

single + free shot 再加水= americano

但係叫single加水加奶會比人當乞衣

幫過更 忙到嘔屎 特別係星期六日

FW好難飲

錢少假少又辛苦，份糧完全對唔住工作量，點解會做？

我自己熱飲淨系飲FW或者RB

一定要用wholemilk同埋扯得夠foam再隔如果唔係杯野苦
有partner貪方便打奶果陣唔扯foam咁整出黎就真係好難飲

有好partners

6，7年前沙田分區經理好閪， 聽電話話你無禮貌就記住你個名， 成世都唔洗升， 有冇巴打知道條撚樣仲有冇做

想問full-time入職幾錢

開Starbucks加盟分店成本要幾多？

櫻花產品有得平幾多？

點解mocha 咁低質
杯咖啡好似涼茶咁
可唔可以解釋下點解咁難飲？
日本好飲好撚多

奧海城應該唔係幾夠人你可以去見下

各位partner bogo加油

今日bogo好似無乜人知咁

都係，比以往小。不過都做到仆街

仲記得前兩年都忙到仆街 但係今年竟然輕鬆

輕鬆啲都好既，咁炒法人都死

我見其他partner都幾輕鬆

sb已經無以前咁吸引啦

係啊，已經停左出。買SB都係為左虛榮心，事實上係極其難飲。而家金卡都停埋，根本倒自己米。

佢想轉型嘛，搞到兩頭唔到岸。原本專注做咖啡，依家加入左太多「立雜」野。好唔知想點

越黎越難飲⋯⋯真心

話說樓主辭咗職未

最推介係邊款飲品？
最多人叫又係邊款？

紅西柚蜜糖紅茶好好飲

推介既話我會揀美式咖啡。比較多人叫紅西柚，抺茶，Java chip

係，的確幾好飲。不過要走糖水先入到口

對好甜

幾錢人工？每月例假幾日？

無經驗都請嫁。你申請barista？

買左不銹鋼杯，唔見左個蓋可唔可以買返？

London Fog 個味好神奇

上個月去問，PT唔夠$50

係啊

去分店walk in交表啦
正正常常可溝通肯定請

知唔知幾時會再出開心果味

分店擺喺度嗰啲表？

知唔知邊到重有右邊數過黎第二隻杯賣，好想要

最近邊區？

我觀塘，元朗都近，最果要另一區先有我都肯去嫁

去問佢拎
嗰d廢嘅

佢個網填嗰啲有無用 sd咗好似無反應咁

好感動

唔該曬聽日去睇睇

尖沙咀大喜屋附近個間有

收到朋友sd黎既 egift，可唔可以mobile order 果陣用? 定一定要去到先拍個code?

兩部電話可唔可以入同一張卡

試咗 得

幫朋友問
係唔係有手有腳就請？
無經驗 中學畢業 英文差

亂咗成個月

一定要去分店換

啲星星係跟卡定account?

跟account

樓主你地個堂飲starbucks幾simple幾靚呀
邊到有得買呀

sor 講緊個凍飲玻璃杯

係呀

知唔知仲有邊間分店有starbucks x stanley嘅野賣？

凍杯用咗紅威寶洗會唔會出事

有啲想申請PART-TIME ,但英文自問唔係幾好...唔知會唔會請
仲有會唔會要PT洗廁所...發覺有啲舖係有洗手間...
PT會唔會俾長工蝦得好勁...知唔知PT幾銀人工?

Walk in咗去鋪頭填form 兩個禮拜都無消息係咪即係唔請

想問下點樣分自己個樽係裝凍飲定熱飲定both

睇分店情況 我嗰間就好開心嘅